嘩 屌 觀塘咩事

宇清同世清d拳風整死晒d魚魚

你針死牠們

魚你都針

食得太多TG

最近d水係咪有問題?
TG沖落晒水道?

樓主沒有放針
是法師做野

講負魚都殺

港x魚都敢殺

你咪撚屈啦屌

佩哥hack

D海水好鬼

年年差唔時間都係咁

認真捉一條 之後寄去醫院 check
睇下咩事

有無機會係呢排太多浮屍 生態被破壞...

唔知今年係咪放tg放太多
成個夏天好似都冇乜聽到蟬叫
往年嘈到拆天

瑞和街 康寧道 裕民坊 唔該大家留意下呢幾個地方（1）

一定又係有鬼啦

對家d法師做野

係wo

hack你仲叫哥

被佩哥hack是我榮幸

恐兆

你唔講都無留意，今個夏天好似真係聽唔到

今個夏天冇乜落雨 我思疑天文台做手腳

次次都係星期日先落雨
成件事幾鬼下

疊乜撚嘢字

係

風水問題

我見到好多魚既怨靈...

佢地話見到好多浮屍真相 今晚報夢比我

港父？

d魚報夢比我聽
有條能樣開續命post唔夠數
要搵佢地填命

係咪之前沙田城門河班手足掉撚晒落河

一野殺幾千條

cls

望到張相好頭痛
似乎有啲野
有無識術數既手足可以算一算

樓主啲針落毒

大師我老豆同我講
係我出世個日
佢見到街市有魚賣
之後就收到我出世電話
代表緊d咩

我幫你針灸

25

啲魚悉穿左法師既陰謀慘被毒殺

我都敢

人你敢唔敢X

唔敢

父哥敢你知唔知

唔能訓？

大陸仔

冇人性 浸死晒d魚

樓主前排係咪入左啲納米針？

神🐴gdx ？

你老母個閪咩事呀

咩事

你老母d骨等緊你執啊

唔係樓主黎

九巴刺客認罪還押候判 控方指相信是全球首類巴士放針案件

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完